export const questions = [
  {
    question: 'O que √© o VirtuPay e como funciona?',
    answer:
      'Somos um gateway de pagamento que facilita transa√ß√µes financeiras online. Ele permite que comerciantes aceitem pagamentos de seus clientes de forma segura e eficiente por meio de uma variedade de m√©todos de pagamento. üòâ',
  },
  {
    question: 'Quais s√£o os benef√≠cios de usar o VirtuPay?',
    answer:
      'Oferecemos uma s√©rie de benef√≠cios, incluindo integra√ß√£o f√°cil, seguran√ßa avan√ßada, suporte a v√°rios m√©todos de pagamento e taxas competitivas, tudo projetado para melhorar a experi√™ncia do cliente e aumentar as convers√µes.',
  },
  {
    question: 'Como posso integrar o VirtuPay ao meu site ou aplicativo?',
    answer:
      'Oferecemos uma API f√°cil de usar que permite a integra√ß√£o r√°pida e eficiente com seu site ou aplicativo, proporcionando uma experi√™ncia de checkout perfeita para seus clientes.',
  },
  {
    question:
      'Como o VirtuPay me protege contra fraudes e ataques cibern√©ticos?',
    answer:
      'Implementamos medidas rigorosas de seguran√ßa, incluindo criptografia de dados, detec√ß√£o de fraudes em tempo real e conformidade com os mais altos padr√µes de seguran√ßa de dados, para garantir transa√ß√µes seguras e proteger os dados dos clientes.',
  },
  {
    question: 'Na VirtuPay, tem um gerente de conta?',
    answer:
      'Sim! Na VirtuPay voc√™ ter√° al√©m de um gerente de conta, toda uma equipe de suporte para auxiliar no que for preciso.',
  },
  {
    question: 'Quais produtos posso vender com a VirtuPay?',
    answer:
      'Com a VirtuPay, voc√™ pode simplificar e otimizar os seus recebimentos em Ecommerce, Info Produtos, iGaming, Rifas Digitais e Startups.',
  },
  {
    question: 'Como posso integrar meu e-commerce ao seu gateway de pagamento?',
    answer:
      'Para integrar seu ecommerce ao nosso gateway de pagamento, voc√™ pode utilizar nossas APIs ou plugins dispon√≠veis para as principais plataformas de ecommerce, como Shopify, WooCommerce, Magento, entre outras. Al√©m disso, nossa equipe de suporte t√©cnico est√° dispon√≠vel para ajudar durante o processo de integra√ß√£o.',
  },
  {
    question: 'Quais m√©todos de pagamento est√£o dispon√≠veis em seu gateway?',
    answer:
      'Nosso gateway oferece uma ampla variedade de m√©todos de pagamento, incluindo cart√µes de cr√©dito, d√©bito, transfer√™ncias banc√°rias, carteiras digitais e pagamentos via PIX, garantindo uma experi√™ncia de checkout flex√≠vel para seus clientes.',
  },
  {
    question:
      'Existe algum limite de transa√ß√µes ou volume de vendas que posso processar?',
    answer:
      'N√£o h√° limites estritos para o n√∫mero de transa√ß√µes ou volume de vendas que voc√™ pode processar em nosso gateway. Estamos preparados para atender desde pequenos neg√≥cios at√© grandes empresas, adaptando nossas solu√ß√µes √†s suas necessidades de crescimento.',
  },
  {
    question:
      'Como funciona o suporte t√©cnico em caso de problemas ou d√∫vidas?',
    answer:
      'Nosso suporte t√©cnico est√° dispon√≠vel 24 horas por dia, 7 dias por semana, para ajudar com quaisquer problemas ou d√∫vidas que voc√™ possa ter. Voc√™ pode entrar em contato conosco por telefone, e-mail ou atrav√©s de nossa plataforma de suporte online.',
  },
]
